［三罷］三罷要成功，就要率先推動到交通工具工會先！

由其巴士公會個D，

佢地一罷，牽一髮動全身，其他工會就會陸續表態罷工，

之後再蔓延到各階層。

否則三罷多數失敗。

連登仔咩人都人，各行各業都人，要接觸到工會應該唔係

難事。

啱九巴仔好多撐我哋

如果大家覺得資訊混亂就入黎幫手推

開設行動台
［連仔入］全部人幫手推 資訊進化論